其實中央駐港解放部隊平時有咩做？

如題～

嚇9香港市民

捉d港女入去屌

練摺被？

享受市區靚地

玩qq

渣果架公安車出街買下餸

黐飲黐食

屌屎忽（屌左80幾年）

平時唔練摺被 到第時打仗點算

梗係走水貨啦

模擬點樣屠殺港豬

張被唔起角點用黎打人

香港嘅老解全部少爺兵 食好住好

打排球

遊車河
次次行親石崗啲山路成日見啲旅遊巴車啲解放軍出出入入

搭巴士經過，見練擲手榴彈(道具)
示意圖：

打藍球，一年一次開放軍營俾人參觀